政府唔封關係核彈

點解唔搞次示威遊行或者開花，以封關為旗號，到政府真係唔封重演SARS, 到時班死忠會點諗？ 民意自然再傾斜多d落我地到

到佢真係封左對我地都有利，唔洗攬住一齊死，更多盲左嘅香港人見到都會張開眼晴，鞭策政府封關。

推

700萬人上街
藍屍都屌緊正苦

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

民陣快啲搞遊行。

又核彈

真係核彈可唔可以炸平武漢先

700萬蒙面暴徒

呢個時期開花都好，主要係宣傳作用

加埋10點大叫

高鐵開花呀

唔理佢西鐵定東鐵啦，傳播度廣就得

個個都驚人多會傳染 仲搞遊行？

岩,18區好似可行d

政府唔封關，如果破壞咗高鐵入港路軌會唔會阻到班生化仆街入來屠城?

真核彈

你敢攪藍絲都會支持 今次想放人落黎殺全港人

想問下封關後， 糧食供應點算?
真心求答案

以我地硬實力難d破壞高鐵，我地呢個行動純粹抽下水，站係道德高地

宜家最好時候令藍屍懷疑人生

但呢種行動未到有港人死 未到沙士咁panic買糧買日用品既情況佢地都未必會幫我地

望就望班醫護醒覺 罷工迫封關

過多一個禮拜睇下咩情況先啦 手足生名要緊

過多一個禮拜我地玩撚完啦
袁國勇都話我地得返幾日時間咋

你啱

697萬人上街

打鐵趁熱，唔係就變馬後炮

初三？

港共不會封關有如白衣人721血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港
其實係721同一條方強力版

唔洗我地理，政府責任，收咁高人工一般城市運作都搞唔掂，都係佢地問題

歐美貨

政府有糧倉儲備,今次係大型721,等之後你要求佢

第幾個核彈

推爆佢

歐美英台日、東南亞大把貨

認真 光復高鐵站有冇得諗 政府唔守 我地要守

絕對要

所以我地都唔洗理，緊急措施係佢責任

呢個真核，我地要反屌啦

封關! 封關! 封關! 封關! 封關! 封關!

我個人意見光復高鐵係唔可行
第一我地去光復第一日可能好成功，但我地守得幾日？班狗一定黎搞事拉人，我地係同一地方守太耐好容易比人制訂圍捕策略，手足人數有限，更應該好好運用，唔好硬碰硬，加上可能涉及中國土地邊界問題，比中國有藉口出兵，咁不如我地如柔制剛，今次主要係宣傳理念行動，令對方支持派動搖，狀大黃色圈

Set deadline

推行動

癡L線，咁都仲唔封關，擺明想我地冚家剷

搞大遊行，政府吾封，我哋自己成條鐵路拆咗佢

Set邊日好

有冇咩提議

仲過多一個禮拜

屌你老母啦

封關!

講黎聽下你屌咩

7個月出撚咗兵未呀傻閪仲堅一國兩制呀柒頭

7月出兵係做大戲，我講係真出兵震壓，你唔同意呢part唔緊要，但守高鐵真係可行咩？

快撚啲出兵唔出正契弟

推呀

pish

政府唔封關係想大屠殺

又核彈

藍屍點解今次唔搞個撐港共集會或者遊行既?

呢個真核影響埋藍屍因爲

要撕開佢嘅假面具！

-O-O 攞民意行動舖 (25/1 新版十點和你鳩叫/唱/播)

就初三啦

封關! 封關! 封關!

武漢肺炎：港人自救措施

上次光復上水搞到內地同胞怕咗你地 唔好再搞啲大媽啦 佢地會唔敢落黎醫病㗎 落到黎未病死都嚇死啦 高鐵正苦唔封就算啦 唔好破壞依啲地方啦 點上去玩呀

佢還死掂死點解會唔夠膽？

佢哋落黎香港都死 相信好多人會樂意 關懷 啲大媽

支持還支持 但我諗佢地唔會哂自己時間付出腳骨力同你行

其實正苦唔封關咪我哋香港人封囉 今次真係會死好多人喎 醫護界都發罷工聲明 點解我哋普通市民就唔做返啲嘢自救 如果截到班帶菌者入嚟香港 情況會好好多 湖南班人都倒泥封路啦

We connect

我覺得可以有個次序，呢兩日開花警告政府封，後執行自己封

要快
唔可以俾上去過年班蝗帶住d毒返黎

就呢聽日好冇，今日作召集

咁之後冇遊行就冇用啦
林鄭又係：哦

依家啲藍屍怕死嗰班都屌緊政府

中聯辦隨時整幾件武漢人入去一齊行

up

策反公務員,而家已經陷入無政府狀態,區議會準備接管政府實行自治.

18區！

其實應該減少去人多密集地方
呢個時候仲敢出嚟行係少數

唔係行，係開花

啲商戶過年
黑警攞唔到CCTV

香港人 封關

一定係最撚多人一次

射tg班狗一定死 藍都轉黃

push

終於終於知道點解香港政府呢幾日都不作為

因為乜都要等年年考第一的林奠親自返來宣佈，主要係為左救回個人倒數第一的形象

張建宗同食衞局今次都要食死貓

又話攬炒
個個又驚
得罪講句 唔死兩件啲藍絲都唔會識驚

唔建議遊行 真係有機會大爆發

屌

垃圾政府呢幾日再唔封關 香港會玩完 一星期後先封已經冇用

呢三日都唔封關真係唔知要死幾多人

周圍都病毒點撚上街，有咩事都唔會夠膽去醫院

推翻政府
重奪權力

封關

屌你老母

開花比較好

封關只準有香港身分證入 護照全部唔俾入？

核核核核左半年
講撼動政權乜9都唔夠個肺炎黎

封關啦

封關

一陣港共搵件武漢人黎遊行會唔會陷家剷

有無諗過政苦根本唔重視香港人不論黃藍
你700百萬人出黎 都可以唔理你

全盛期嘅香港核武存量應該夠砌低美國

我覺得堅要出

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

推！

香港封關 刻不容緩
全民三罷 勇武救港

認真 今次真係可以connect埋藍絲一齊屌政府

Push

真

而家搞遊行撚有人去咩 個個都驚多人傳染

新SARS 絕對係團結黃絲, 中立同藍絲的大好機會, 同721 一撚樣
LOGIC 好簡單, 一個唔係我地選的政府, 連封關保護大家都唔肯, 你睇下民主幾重要

唔好講話醫護界啦
商界正垃圾仲未出聲要求鎖關
旅遊/飲食界真係中一單都收得皮
咪再心存僥倖

呢度啲人平日話要入港島都話驚
唔駛理佢地
佢地工作只係坐喺電腦前面話驚

幾時搞你都唔會去
如果唔係點出POST

港大微生物學系講座教授袁國勇等多名傳染病專家，在醫學雜誌《刺針》發表文章，指新型冠狀病毒在親屬之間傳播率非常高。

袁國勇以深圳一家6口到過武漢後，5人都染病做深入的個案分析，顯示病毒的入侵率高達83%，其中較年長的患者，病情相對嚴重。

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

快d封啦屌佢老母

推到有遊行

封關唔會好多人支持。 D 黄絲都要北上。

開花仲實際

呢次真係藍絲都屌7政府
屋企2老深藍，早2日開始屌

聽日點睇

香港人可以為普世價值去到咁盡 依家性命攸關 香港人唔係竟然咁都忍到呀？！

行出街啦香港人 依家香港愈亂就愈安全呀

炸武漢有鳩用咩, 成個支共都有毒啊依家